{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주(애월) 씨앤스타"
    },
    "text": "オーシャンビュー客室の済州涯月C&スターペンションは、ハイエンドの入口に位置しております。 当ペンションは2020年7月にオープンした新築ペンションで、計21室の客室を保有しています。 ペンションは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 追加人数がいる場合は36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上は1人当たり15,000ウォンの料金が追加されます。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用でき、全客室から海の眺めと屋外テラス、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場は予約が必須であり、利用時間は入室時から22:00までです。 炭とグリルの料金は20,000ウォンで追加されます。 ペンション内では洗濯機や乾燥機を無料で利用でき、荷物を保管することもできます。 周辺には涯月近隣公園、チェジュ国際空港、ハンラサン国立公園などの観光地があります。 これらすべての距離は、車で移動する場合の基準で表示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名称は何ですか？",
            "answer": "このペンションの名称は済州涯月C&スターペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このペンションは2020年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションは何種類の客室を保有していますか？",
            "answer": "このペンションは計21室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できる言語はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数が36ヶ月未満の場合は無料で、36ヶ月以上の場合は1人当たり15,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの方法を教えてください。",
            "answer": "客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色や施設を教えてください。",
            "answer": "全客室から海の眺めと屋外テラス、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や予約について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は予約が必須であり、利用時間は入室時から22:00までです。炭とグリルの料金は20,000ウォンで追加されます。"
        },
        {
            "question": "このペンション内で利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "ペンション内では洗濯機や乾燥機を無料で利用でき、荷物を保管することもできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地を教えてください。",
            "answer": "周辺には涯月近隣公園、チェジュ国際空港、ハンラサン国立公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "これらの観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これらの距離は、車で移動する場合の基準で表示されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 473
    }
}